we are bulletproof so fire away

究竟點解

我們是防彈的，所以開火。